# Chinese (Simplified) translation for gottengeography
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the gottengeography package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gottengeography\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-16 22:37-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-22 10:46+0000\n"
"Last-Translator: Robert Bruce Park <robert.park@canonical.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-10-23 05:19+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16179)\n"

#: ../data/gottengeography.ui.h:1
msgid "_Open..."
msgstr "打开(_O)..."

#: ../data/gottengeography.ui.h:2
msgid "_Save All"
msgstr "全部保存(_S)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:3
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:4
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:5
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:6
msgid "Load photos or GPS data (Ctrl O)"
msgstr "加载照片/GPS 数据(Ctrl O)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:7
msgid "Change map view (Google opens in your browser)"
msgstr "更改地图视图(在您的浏览器中打开 Google)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:8
msgid "Return to the previous location viewed on map (Ctrl Left)"
msgstr "返回到上一个在地图上查看的位置(Ctrl ←)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:9
msgid "Type the name of the city you would like to view."
msgstr "输入您要查看的城市名称。"

#: ../data/gottengeography.ui.h:10
msgid "Zoom the map out one step (Ctrl -)"
msgstr "缩小地图(Ctrl -)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:11
msgid "Enhance! (Ctrl +)"
msgstr "放大！(Ctrl +)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:12
msgid "Learn how to use GottenGeography (Ctrl ?)"
msgstr "了解如何使用 GottenGeography (Ctrl ?)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:13
msgid "About GottenGeography"
msgstr "关于 GottenGeography"

#: ../data/gottengeography.ui.h:14
msgid "Drag files here to load."
msgstr "将文件拖到此处以加载。"

#: ../data/gottengeography.ui.h:15
msgid "Close selected photos (Ctrl W)"
msgstr "关闭所选照片(Ctrl W)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:16
msgid "Reload selected photos, losing all changes (Ctrl Z)"
msgstr "重新加载选中的照片，丢失全部更改(Ctrl Z)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:17
msgid "Center the map view on the selected photo (Ctrl J)"
msgstr ""

#: ../data/gottengeography.ui.h:18
msgid "Save all photos (Ctrl S)"
msgstr "保存全部照片(Ctrl S)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:19
msgid "Save All"
msgstr "全部保存"

#: ../data/gottengeography.ui.h:20
msgid "Place selected photos onto center of map (Ctrl Enter)"
msgstr "将选中的照片放到地图中心(Ctrl Enter)"

#: ../data/gottengeography.ui.h:21
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: ../data/gottengeography.ui.h:22
msgid "Cameras"
msgstr "相机"

#: ../data/gottengeography.ui.h:23
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: ../data/gottengeography.ui.h:24
msgid "Is this a photo of a clock? Type the displayed time here:"
msgstr "这是一张时钟照片吗？在此处输入显示的时间："

#: ../data/gottengeography.ui.h:25
msgid "Set Clock Offset!"
msgstr "设置时钟时差！"

#: ../data/gottengeography.ui.h:26
msgid "Open Files"
msgstr "打开文件"

#: ../data/gottengeography.ui.h:27
msgid ""
"GottenGeography: Go open thy tagger!\n"
"\n"
"This program is written in the Python programming language, and adds geotags "
"to your photos. The name is an anagram of \"Python Geotagger.\""
msgstr ""

#: ../data/gottengeography.ui.h:30
msgid "GottenGeography Wiki"
msgstr "GottenGeography 维基"

#: ../data/gottengeography.ui.h:31
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Robert Bruce Park https://launchpad.net/~robru\n"
"  Wang Dianjin https://launchpad.net/~tuhaihe"

#: ../data/gottengeography.ui.h:32
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Save changes to your photos before "
"closing?</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">关闭前要保存照片更改吗？</span>"

#: ../data/gottengeography.ui.h:34
#, no-c-format
msgid ""
"The changes you've made to %d of your photos will be permanently lost if you "
"do not save."
msgstr ""

#: ../data/gottengeography.ui.h:35
msgid "Close _without Saving"
msgstr "关闭而不保存(_W)"

#: ../data/camera.ui.h:1
msgid "Use the system timezone."
msgstr "使用系统时区。"

#: ../data/camera.ui.h:2
msgid "Use the local timezone."
msgstr "使用本地时区。"

#: ../data/camera.ui.h:3
msgid "Specify a UTC offset manually."
msgstr "手动指定一个 UTC 时差。"

#: ../data/camera.ui.h:4
msgid "Specify the timezone manually."
msgstr "手动指定时区。"

#: ../gg/app.py:179
msgid "Could not open: "
msgstr "无法打开： "

#: ../gg/gpsmath.py:211
msgid "N"
msgstr "北"

#: ../gg/gpsmath.py:211
msgid "S"
msgstr "南"

#: ../gg/gpsmath.py:212
msgid "E"
msgstr "东"

#: ../gg/gpsmath.py:212
msgid "W"
msgstr "西"

#: ../gg/gpsmath.py:219
msgid "m above sea level"
msgstr "米(海平面以上)"

#: ../gg/gpsmath.py:220
msgid "m below sea level"
msgstr "米(海平面以下)"

#: ../gg/camera.py:92
msgid "Unknown Camera"
msgstr "未知相机"

#: ../gg/camera.py:222
#, python-format
msgid "Add %dm, %ds to clock."
msgstr "将 %dm, %ds 添加到时钟。"

#: ../gg/camera.py:223
#, python-format
msgid "Subtract %dm, %ds from clock."
msgstr ""

#: ../gg/camera.py:287
msgid "No photos loaded."
msgstr "无加载的照片。"

#: ../gg/camera.py:288
msgid "One photo loaded."
msgstr "已加载一张照片。"

#: ../gg/camera.py:289
#, python-format
msgid "%d photos loaded."
msgstr "%d 张照片已加载。"

#: ../gg/xmlfiles.py:210
#, python-format
msgid "%d points loaded in %.2fs."
msgstr ""
